點解榮恩老豆一直都搞唔清麻瓜世界

哈利都搞得清魔法世界
但點解佢研究左咁耐連貨幣都唔識用
佢係咪on9?

魔法界要隱瞞自己嘅存在，盡量唔同麻瓜接觸
除非你同麻瓜通婚，唔係嘅話你有正職都冇咩時間同機會問問題同練習
就算好似妙麗同哈利係由麻瓜湊大，佢哋大嗰咗都係喺魔法世界生活㗎啦
學校科麻瓜學應該都流流哋